紅米Note 8 pro $1700有NFC, 係咪完全屌打好多中高階機？

小米機=屎

大陸機不了

有埋MCPC添

我隻狗都唔撚用

MTK 不了，垃圾U，Android 10隨時又無得升

屌米 有名叫

straight to ccp

大陸機平到1蚊都唔會買

只屌閪 不屌米

小米啲料同做工咁差，狗也不屌

睇下自己個名，答翻自己

Nokia 8.1 唔洗2000都有NFC

MTK不了
如果用Snapdragon 730 性價比會高好多囉

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

mtk新果啲u應該無咁差

屌米已經尻，重要用聯發科，根本就係伏

咪撚戇鳩啦

Nokia 8 $1598 有NFC

邊有咁平

屌米就有，垃圾機

hkepc 唱咗幾日了，去睇睇啦

到時用小米比人捉坐監，唔該通知我

寫錯，係8.1

屌米不了